各位連登仔727要小心

鄉委段聲明似係真係想做野

小心為上